咁舒服嘅天氣下仲要返工，簡直係浪費人生

真係想放返幾日假，日日瞓到自然醒，落街行一陣曬下太陽

去個野餐，行山，全部都係鬼佬/有錢太
識玩

係大家都忙碌緊既時候 我已經收左工
自從番半日工之後先知道咩野叫生活

呢幾日個晒太陽好溫暖，好有戀愛感覺

師兄返咩工呀？半日咁爽

係呀⋯⋯又有一種幸福感覺

要約返十一隻恐龍先得

行下海邊，聽下浪已經好滿足啦

幾舊呀十一隻恐龍去野餐

聽~~~海哭的聲音
猜一歌

女仔國語歌，歌名唔識

聽海

退休生活

唯有靠六合彩啦
下星期二萬聖節金多寶，五千萬

祝你中獎呀